肥佬黎，記住泛民收撚左皮唔好老屈香港人唔想要民主

而係頂唔撚順偽善美國民主黨果隻大愛縱容邪惡軸心

記住同美國咁樣講